{
    "created_at": "2020-04-28 09:57:07+00:00",
    "id": 1255073550488264705,
    "text": "Covid-19 \u00e7i ye, em \u00ea xwe \u00fb mezin\u00ean xwe \u00e7awa bipar\u00eazin, em \u00ea p\u00ea\u015f\u00ee li ber v\u00ea nexwe\u015f\u00eey\u00ea \u00e7awa bigirin, Dr. Eser ji bo me d\u00ea li ser van xal\u00ean gir\u00eeng biaxive.\nDr. \u00c7et\u00een, 1989an de li gund\u00ea D\u00earika \u00c7iyay\u00ea Maziya M\u00eard\u00een\u00ea, Hebo\u015fiy\u00ea hatiye din\u00ea.",
    "entities": null,
    "source": "Twitter for iPhone",
    "in_reply_to_user_id": 916306484459393024
}