{
    "created_at": "2020-04-28 09:59:00+00:00",
    "id": 1255074024838901760,
    "text": "Dr. \u00c7etin will discuss these points with us and clarify them. \nDr. Eser \u00c7etin was born in the village of Hebo\u015f\u00ee near the town of D\u00earik in Mardin province in 1989. He worked in the faculty of medicine at the University of Dicle from 2007.",
    "entities": {
        "annotations": [
            {
                "start": 0,
                "end": 8,
                "probability": 0.9933,
                "type": "Person",
                "normalized_text": "Dr. \u00c7etin"
            },
            {
                "start": 63,
                "end": 76,
                "probability": 0.8411,
                "type": "Person",
                "normalized_text": "Dr. Eser \u00c7etin"
            },
            {
                "start": 105,
                "end": 110,
                "probability": 0.8275,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Hebo\u015f\u00ee"
            },
            {
                "start": 129,
                "end": 133,
                "probability": 0.6894,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "D\u00earik"
            },
            {
                "start": 138,
                "end": 143,
                "probability": 0.914,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Mardin"
            },
            {
                "start": 207,
                "end": 225,
                "probability": 0.5139,
                "type": "Organization",
                "normalized_text": "University of Dicle"
            }
        ]
    },
    "source": "Twitter for iPhone",
    "in_reply_to_user_id": 916306484459393024
}