{
    "created_at": "2015-06-27 06:57:22+00:00",
    "id": 614688957650051072,
    "text": "@FilipLachert nie do pomy\u015blenia w naszym \u015bwieckim pa\u0144stwie ;)",
    "entities": {
        "mentions": [
            {
                "start": 0,
                "end": 13,
                "username": "FilipLachert",
                "id": "928447400"
            }
        ]
    },
    "source": "Twitter for Android",
    "in_reply_to_user_id": 928447400
}