{
    "created_at": "2015-09-13 19:18:11+00:00",
    "id": 643141643542077440,
    "text": "@BorucJan wierz\u0119 w rozs\u0105dek Polak\u00f3w i \"kiboli\" ....",
    "entities": {
        "mentions": [
            {
                "start": 0,
                "end": 9,
                "username": "BorucJan",
                "id": "1165253690"
            }
        ]
    },
    "source": "Twitter Web Client",
    "in_reply_to_user_id": 1165253690
}