{
    "created_at": "2020-03-23 13:43:23+00:00",
    "id": 1242084530091106310,
    "text": "Tutaj, poni\u017cej. zalecenie noszenia masek. Nasi lekarze (ci najbardziej medialni) m\u00f3wi\u0105, \u017ce maski powinni nosi\u0107 tylko zaka\u017ceni. W Czechach nie mo\u017cna wyj\u015b\u0107 z domu bez maski. To jakie\u015b szale\u0144stwo... Kto w ko\u0144cu ma racj\u0119? https://t.co/W91VX4AzjA",
    "entities": {
        "urls": [
            {
                "start": 218,
                "end": 241,
                "url": "https://t.co/W91VX4AzjA",
                "expanded_url": "https://twitter.com/Richard_Florida/status/1242081057043865600",
                "display_url": "twitter.com/Richard_Florid\u2026"
            }
        ]
    },
    "source": "Twitter for Android",
    "in_reply_to_user_id": null
}